屌你老母咁撚樣都唔停課？

全世界交通都唔掂，痴撚柒線架？

政府膠官瞓撚咗

我睇唔到 我唔知

班保皇狗連立左反蒙面法都唔知

狗官就仲係平行時空開緊酒會 可能仲以為香港歌舞昇平

諗下山竹黎個陣政府個腦諗緊咩 怕你諗完你都痴埋

返咗學會少咗人出黎
邊個無返就容易搵到手足

無所不用其極 on99

作為一個負責任嘅政府......

痴撚線

林鄭媽媽話要繼續run
唔俾你得逞
我同你玩大佢
班狗以後唔好一個人單獨出街

圈套

林奠：我未瞓醒，琴晚有事發生？

山竹都係咁啦

鳩官：Sor, 琴晚開party飲多咗，唔知發生咩事

草菅人命

一陣間如果有學生出事，楊潤雄要負全責

條柒婆話不妥協吖嘛

地鐵無晒學生

難為父母都憎林鄭做勇武

好事黎，connect多d人

停課咪引埋班中學生去支援中大
政府唔會想見到咁
同埋咁咪可以等成班大學生係學校等住黑狗逐間攻陷囉

楊狗驚得罪狗共

九龍灣彩德商場手足真係唔好掟野落路軌！

7點鐘班官分分鐘都未訓醒

睇怕教育局又要比人小老母

我唔會比暴徒得逞（林鄭，2019）

有無人連登手機APP版load 唔到？？？

又有得睇港豬爬樹窿番工

班柒頭官 咁樣面對社會

用校巴車撚晒幼兒、小學、中學去學校，然後叫班狗係學校放tg。當然黃絲家長逼自己細路唔返學。但藍絲無腦家長訊人逼佢哋啲細路返學聞tg幫下一代絕子絕孫

痴線 其實家長自行決定唔俾仔女返學啦！搭搭下小巴又俾防暴瞄頭，返放學途中會俾人追打，又唔知幾時會tg放題。家長自己衡量仲俾唔俾細路返學唔該

仲叫自己仔女換校服返學個班不配做人父母

唔得，一停就中計

好多學校自行停

推！學校成一半老師番唔到

唔可以輸面子吖嘛 5個月一路都係同一個準則

err.. 唔撚知
我問問叻哥

望下條街 得幾個學生返學

On99 ,啲學校都唔撚停

仲有，學校唔該自行停課啦！係咪想你班學生返學途中俾死曱甴辣低呀？琴日見住個post話黑警跟撚柒住兩個英華妹！跟住兩個著校服𡃁妹做乜撚柒

林鄭係中計黨大台

一宣布停課 好多家長就要留係屋企照顧小朋友

有 frd 做老師，而家半停課狀態，返到就返，返唔到就算 (包括老師)

林奠眼中只有閘大大同甴近平

巿民， wfc?

唔肯承認香港交通已經癱瘓啊嘛

條八婆唔當香港市民係人

隔離屋條友做校車，屌撚哂鬼

學校未停 但係同學全部翻唔到

有無啲高官地址
可以探一探佢地
佢地似病左起唔到身

puah

好多學校自行停課

❌11月13日停課學校名單❌

🌸中學
德望中學
瑪利諾神父教會學校(中學部)
香島中學
妙法寺劉金龍中學
香港兆基創意書院
真道書院(中學部)
The Harbour school
田家炳中學
浸信會呂明才中學
姚連生中學(教師發展日放假)
Malvern College Hong Kong 墨爾文國際學校(中學及小學)
港青基信書院
韓國國際學校（中學部）
粉嶺救恩書院
香港道教聯合會鄧顯紀念中學
基督教香港信義會心誠中學
賽馬會體藝中學
五邑司徒浩中學
藍田聖保祿中學
沙田崇真中學
沙田循道衞理中學
沙田培英中學
International Christian School (幼兒教育至中學)
播道書院(中學部)
德雅中學
馬鞍山聖若瑟中學
香港道教聯合會圓玄學院第二中學
王肇枝中學
培基書院
培僑書院
路德會西門英才中學
宣道會陳朱素華紀念中學
天主教培聖中學
德信中學
港島民生書院
港九街坊婦女會孫方中書院
五育中學
循道中學
宣道會陳朱素華紀念中學
東華三院黃笏南中學(陸運會取消)
大埔三育中學
大圍五育中學
風采中學
天主教郭得勝中學
馬鞍山崇真中學
佛教正覺蓮社學校
沙田培英中學
聖公會曾肇添中學
九龍塘學校(中學部)
五旬節林漢光中學
基督教宣道會宣基中學
聖芳濟各書院
新亞中學
屯門浸信會永隆中學
天主教總堂區學校

💮小學
德望小學
真道書院(小學部)
浸信會沙田圍呂明才小學
Malvern College Hong Kong 墨爾文國際學校(中學及小學)
上水東莞學校
韓國國際學校（小學部）
聖公會天水圍靈愛小學(但全部人都要番工)
胡素貞博士紀念學校
五旬節于良發小學
沙田崇真學校（小學）
宣道會宣基小學
吳氏宗親總會泰伯紀念學校
International Christian School (幼兒教育至中學)
播道書院(小學部)
宣道會陳元喜小學
浸信會呂明才小學
馬鞍山靈糧小學
曾梅千禧學校
李志達紀念學校
粉嶺救恩書院(但教職員回校當值)
五旬節靳茂生小學
上水惠州公立學校
五旬節靳茂生小學
香港中文大學校友會聯會張煊昌學校
九龍城浸信會禧年小學
基督教香港信義會馬鞍山信義學校
天水圍靈愛小學
博愛醫院陳國威小學
禾輋信義學校
德雅小學
慈航學校
沙田聖母無玷聖心學校

🌼幼稚園
德望幼稚園
創價幼稚園
Pebbles playgroup (St Catherine’s playgroup)
St. Catherine's International Kindergarten
International Christian School (幼兒教育至中學)
香港教育大學幼兒發展中心（停課但保持有限度開放）
天主教聖葉理諾幼稚園
真理浸信會幼稚園
真理浸信會碧濤幼稚園
真理浸信會恩典幼稚園
真理浸信會榮光幼兒園

🌷特殊教育
才俊學校
協康會環翠中心

已經有一堆老師話返唔到工 ,但學校未有應變

柒婆聽阻膠講冇中計

林鄭：我無權用緊急法宣布停課

佢唔停仲好，民怨加速升

細佬黎 唔肯輸

林鄭講到明話唔停課 教育局驚到仆街

老師返唔到工

係草管人命

有啲學校自動停課了

十幾個鐘前先話唔停得
停咗會落入圈套
就睇你為面子唔停 跟住俾人鬧到仆街

好多學校都停咗 陸續宣佈緊

咁都唔停真係on撚9

老老實實，學校自己停啦
等教育局嘥氣
利申：家中小輩已停課

狗：大部分家長都揸車，無需要停課

搭地鐵見到有家長帶細路返學

佢一定係支持林奠

林鄭就係要你憎班示威者
無所不用

柒婆話唔可以中計

教育局唔俾

林奠：我唔會跌入你哋圈套，就算十號風球都係陰謀

唔好停課呀，會中計㗎

不了

唔出奇

大家自行停課

未訓醒呀 平時12點先行身

反對將定課問題政治化

林鄭：停左會中圈套
你d仔女食下催淚彈有咩所謂 反正我d仔係英國

其實真係啲學校戇鳩鳩，人哋培正中學都自己停課啦！咪撚同我講停唔撚柒到。

瘋狂

根本而家學校講一句停課咪得囉

我係教育局老閪都唔停喇
你自己記者會大大聲聲認左頭

全港好多中學都出notice話停課

don't ff too much
冇左問責制咁耐

佢太監黎。有撚權

主動停課+1

林笨月娥㝷日說話講得太盡，而家虎難下。

真係蠢人見得多，好少見咁蠢，底褲都比人睇埋。

林：好多謝謹守工作崗位的市民

林鄭殺港
黑警冷血

林鄭諗太多 機心太重

一陣黨鐵收埋睇佢點算

聖方濟停咗課

政府理撚得你死

無人可以阻到學生返學既決心

最好笑係佢話琴日仲返工返學啲人好努力
今日仲返到工返到學嘅就真係努力啦

利申：返學校

行路返工啦

D官仲刷緊牙，俾少少時間

一堆學校宣布停課啦

你地唔會得逞

年年考第一話自己唔會中圈套喎

出面好太平，唔好跌落暴徒圈套！
全民照常開工開學！！

膠官係離地撚

我間學校 自己宣佈停課

佢就係尋日話唔會停 唔會中計
你試諗下佢妄顧人命到寧願將所有責任賴落人地到同示威到
係幾撚痴線既事
仲要整埋懲教小隊

仲有星期四星期五,唔好咁快投降

將個波推俾學校推俾學生推俾家人推俾市民
試問狗官在城市作用是何

EDB都係軍政府一部分，點會聽民意

部分學校都自己停課，靠EDB蚊都瞓啦

冇得唔停 老師返學都返唔到 更何況學生

狗官政治考慮大過一切，香港比呢班人玩死

當大部分巴士要停既時候 佢地妄顧學生安全 堅持唔停學(如果佢地錫學生錫後生仔 依加件事就唔會變成咁)

On9政府

真係痴線㗎，少巴士到咁都唔停課，tg 又會照開，唔顧中小幼學生安危

聽到啲藍絲阿嬸拖住啲小朋友話咩學都返唔到講咩民主
火都滾

應該好多學校都會自行停課
政府咁做變相叫學校唔使理教育局指示

維尼水鳩林鄭叫佢有幾惡得幾惡
當我地大陸人？

好多學校自己決定停課，今次效果顯著逼到局部地區學校停課
唔洗局長開聲，香港人好波
利申：教畜

好多中小學校自己停左

自行停課啦

馬鞍山教畜停課

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

至少仲會多人支持

死撚左啦班官

學校自決

楊潤雄咁耐都冇出過黎

我唔會中你地既圈套架！

佢話我地知未夠出力囉

而家可以網上學習

有良心嘅學校為咗學生安全 即刻自停!

去左酒會 點得閒理

大部分學校自己宣佈左停課

好多學校自己停啦
信個濕鳩政府死左十世

林病同你鬥氣，死都唔停。成隻小學雞咁

山竹颱風死晒啲車佢都唔會停啦
嗰個所謂嘅緊急法只會為佢自己嘅政治目的先至會用

唔可以跌入圈套

有車先返到
窮撚學咩人讀書，自己行返去啦

學校自己停咗

返唔到你既事

無巴士無東鐵返咩春

柒婆未訓醒

CLS

點可以中計

返咗仲on9
鐵一停就唔駛走

股市一定要運作 唔可以停

尋晚飲醉同比卡超做愛做到好舒服
有事發生？

喪心病狂

我老細叫老師call Uber
唔准遲到。痴撚線

好多學校自行停咗其實

我間學校已自行停課

開名

證明林鄭而家連停課都話唔到事

ON99

仲要人番工先on9 出去分分鐘無車番

其實真心有咩可能唔停課
On99

琴晚都睇唔到發生咩事 去左慶祝酒會

痴線

唔會比暴徒得逞
唔該哂林奠 繼續比藍絲市民我地做擋箭牌

唔想停課然後多咗中學生抗爭

林鄭及建制狗：琴晚係酒會飲多左兩杯，發生咩事呀？

校本停課

true 停中學只會比更多人出去

唔停課唔停市仲要繼續維穩

仲比仔女返學果d真心戇鳩

好多學生同區返學 但老師跨區返唔到去
完全妄顧學生安全

諗住你班友玩幾玩就謝
打死唔停
點知又開槍又攻大學
搞到自己騎虎難下
你話係咪on9

我間學校八九成老師都返唔到，課已停

對付小學雞有咩好翹？

應該未起身

你地愈想咁做政府就唔會做

啲官重訓緊，淋病尋晚祝酒開心得濟飲醉左，宣布唔到架喇

仆街政府想自欺欺人到咩地步

仆街林鄭政府真係想人死

唔停工停課

連個新聞稿叫下小心安全都無

而定肯定度緊點樣殺市民

冷血到兩個極點

入唔到沙田 冇黨鐵 冇巴士都唔宣報停

細佬間學校停咗

想你死呀

等佢講多錯多
越錯越錯
自尋死路

利害

學校停課，職員要返

已經有廿幾間自行決定停課
垃撚圾教育局 完全罔顧師生安全

啱呀睇番我之前啲post

要人 返學咪可以9拉 充數

停課即係跪低 淋奠唔會做㗎

唔係仲返呀嘛？

自行停課啦屌
手足出面打生打死 仲顧自己返學？

停左 邊個番工番學？

唔能返咪得囉，有藉口無車，理9佢停唔停課

而家先講好撚野

教育局射個波俾家長

自己決定停課

全港塞鐵

真係弱智到極
你唔全世界停 叫啲家長自行停課
咁啲教師點撚樣？返左既學生又可以點撚樣？照上堂？
又黎用政治立場分裂家長，從來唔撚係用安全考慮出發

啱啱宣布咗可以自行決定停課
屌你老母咩叫自己決定 根本返唔到 死都唔講停課停工停市

柒婆唔肯認輸

唔撚敢講丫佢 驚撚死大陸啲垃圾有樣學樣
含撚啦依家就燒撚埋上陸

今日全世界入中大！全世界做暴大人我睇你係咪要同咁多人開戰！！！開晒所有私家車義載！！

政府為左面子有咩做唔出？

未起身啊

林鄭理論：停課就中計

教育局宣布家長自行決定學生是否上課

根本未醒過

人地字眼上無用過停課

仍然唔可以講停課，唔好中暴徒圈套

教育局唔會宣布停課， 但個別有良心的學校已出e note自行宣布停課。

孽劉棺材圖.JPG

林畜

根本無可能返到 死口唔講停課
唔通停課先係春袋？

大學停 中學反而唔停 林鄭塊面皮重要過晒所有野，包括學生既生命

心知香港人既奴性重
打風一日唔係講八號波 個個都自動用盡所有方法返工返學

教育局特別宣布
＊＊＊＊＊＊＊

請盡速廣播以下信息並於適當時間重播：

「以下為教育局發出有關學校的特別布告：

因應今日（十一月十三日）交通及突發事故情況，部分主要交通幹道嚴重受影響，教育局宣布學生家長可視乎情況，決定子女是否上學，並應盡早通知學校。

教育局強調，學校必須保持校舍開放，並儘量安排足夠人手妥善照顧返學校的學生，與家長保持溝通，並確保在安全的情況下才讓學生回家。

教育局再次提醒學生，必須時刻以安全為大前提，切勿在街上流連或前往可能有危險的地方，更不可參與違法活動。

教育局會與學校保持緊密聯繫，因應情況提供適切的支援。

戇撚鳩鳩，當老師全撚部都住喺學校附近嘅

李奠:
留意番都係無跌入圈套架下
我只係話自行選擇番唔番學
官方無講係停課架下

屌你老母 班畜生咁都唔停

提吓教育局，不妨下次十點先出

而家試得出邊間真係好學校，
唔停果尐，家長幫手轉校啦，
不顧學生安危
果尐校長正PK

柒婆要面呀嘛

即係一啲確切嘅用字係唔講得
但係措施照樣實行
果然係官 咁識玩言語藝術

好多學校自行停課，然後到教育局叫家長自己衡量洗唔洗番學，你話林鄭係咪on9

小學同幼稚園都冇停， 當然我唔信d狗同高官的仔女有返學。

食埋早餐先理你地班港豬，奴工狗呀
有空就出去幫手啦
怱跟“車”太“貼”，地點唔好長期同一位置，公路好長的（指
行車）
有空“車”小心會天氣乾燥自燃；
廢鐵設施都係，小心乾燥，金屬疲勞自裂，燃；
唔洗返嘅，自己增長吓知識, 上網上吓啲物理實驗堂：咩水火箭，大中小型投石車
（謹記實驗用途，但實驗都要有對象「一般都係，除非唔係」，唔係點測試實驗成唔成功）

Mtr全停 = 癱瘓全香港